【真心Ｌ】與其眾籌登報益商家 不如集資買島建新香港

我都好愛呢到
好唔想認衰仔走佬
但而家呢塊地痴住大陸
我地流咁多血都未必可以爭到方寸土地

如果有專業人士可否諗諗計
眾籌買島再借錢融資起返Ｄ基建
有冇得諗呢?
我地搵香港既錢
起另一個香港出黎可唔可行呢？
將我地準備要黎買天價但豆潤咁細既單位個舊錢
拎出黎建設我地既香港
又得唔得呢??????

我GOOGLE 過以前一D 人出的文
似乎唔係做唔到

集思廣益一下

好多人發災難財呃錢，幫手呼籲大家小心。

【黑色眾籌黨警告】

你屋企被人打劫, 你係即刻買過第2層樓住?

推下

買塊鄰近其他國家的島

之前有個方舟計劃 喺度開個幾個post 都係其中一個可行嘅方法 但係我哋點都救左香港先

避避避，避撚得去邊呀屌你老母
呢度就係我屋企，我條根，我嘅愛，我嘅自尊，我點撚解要學班蝗種又要痴地又要扮撚哂愛中國
FUCK OFF